強烈要求所有台式飲品店走飲管

如題

Ching識玩

緊係走埋杯啦